[繩索撚] 有無人識綁圖中繩索？

善心打破零回覆